鬼滅之刃 201鬼之王 向JUMP致敬 圖片加中文情報

201話:鬼之王。
無慘：我打從娘胎起就與死為伴，在娘胎裡幾次心臟停止跳動。我出生的時候是個死嬰、在要被火化之際掙扎著掙扎著發出了聲音。
無慘：只要是我強烈想念的事我都實現了、我也都去做了。但是但一的個體是有限的。産屋敷、我不得不承認你是正確的。生物無一例外都會死亡，但是思念是永生不滅的、確實如此。
無慘：我不記得任何一個殺掉的人、肉體死亡的話就是終結。但是、那又怎麼樣。思念被繼承永生不滅，就連這個我也打敗了。我目睹了這個全過程、即震撼又感動，我的肉體馬上就會被太陽光毀滅吧。
無慘：但是、我的思念卻是不滅的，直到永遠。我將我的全部託付給了這孩子。雖然呼吸心臟都停止跳動了、但是細胞並未死絕。現在還來得及。降我的血注入其中、如果有幸不死的話。竈門炭治郎、你將克服陽光成為最強的鬼之王。
無慘：因為你和蜜豆子是親兄妹、你是唯一一個可以和那個怪物使用一樣呼吸的人。我相信你、你不會死。
無慘：實現我的夢想吧，碳治郎。由你來毀滅、代替我、毀滅鬼殺隊。

碳治郎復活、師兄被當頭棒喝。
師兄：碳治郎變成鬼了、把他固定在太陽太陽下殺死他，在他殺人前殺死他。
師兄：（拜託了、就這樣作為人死去啊）
碳治郎克服陽光。
善逸：這展開也太過分了。
伊之助回憶和碳治郎善逸的對話。
“我們是夥伴、形同兄弟，當誰誤入歧途的時候大家一起阻止他，無論多麼痛苦、我們也要走正道。”
伊之助：由我來阻止、由我來斬殺他。
但是刀到脖子、伊之助卻揮不下刀。
哭著說：我做不到。
本話完。

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

熱烈恭賀牙井當選區議員

唔好回覆呢個post，唔好幫佢賺錢！
會員#3020遠阪凜係連登知名過街老鼠及5毛！
牽涉多單竊取會員資料，宣傳特定網頁！
多次洗版式帶風向，包括慌稱自己是一名抗爭者，扮演手足！
混淆視聽話自己要參選區議會，以及不斷活躍於政治帖意圖帶風向！
甚至協助ddos連登等行為，已經係證據確鑿！
鬼知佢背後有咩動機，總之block咗佢就最一了百了！
請大家留意！

無慘份人都幾存在主義

呢個劇情係咪準備走彼岸島路線

屌 以為主角死埋就完 點知來回地獄又折返人間

第二部：鬼滅之刃 48天後....

咁都得

完啦好嗎.....
不過我估都真係會完

富士山爆發射上太空定替身攻擊

屌比人估中哂- -

JOJO之借身還魂

哦，原來係jojo，我仲以為自己睇緊鬼滅之刃

正式爛尾？

個作者本身就係jojo死忠
一d都唔意外

炭次朗變左鬼就咁完啦好麻
總覺得一陣又變返做人會好爛
死左又覺得好可惜

留伏筆畫第二套完左佢算啦

想睇第二套彌豆子咩炭治朗

屌 早兩日先同個frd個作者會唔會真係跟JOJO
直接完左佢算啦屌

中

變左同dio合體嘅大jo

jojo劇情係咁㗎咩？

應該係彌豆子同炭冶郎都變咗做替身使者，可以將其他人都變做替身使者，之後決戰應該係鬥時停，識御空，掟吓火車（大正年代未有剷泥車）

屌。。。做乜鳩

JUMP編輯部必須死

炭治朗的奇幻冒險

KONO 無慘 DA!!

睇黎火之神神樂第十三型係壓路機.....

唉

我屌咩，垃圾五毛post都咁多人推

第一部 幻影血脈
第二部 呼吸潮流
第三部 鬼滅鬥士

又稱「鬼滅遠征軍」， 收錄於單行本第XX卷至第XX卷。舞臺是18XX年。炭治郎與無慘死鬥後，炭治郎從太陽中甦醒。同時，炭治郎的妹妹竈門禰豆子發現自己有幽波紋（替身）能力，炭治郎的復活令禰豆子的養父陷入病危，為了拯救命在旦夕的養父，禰豆子與她的夥伴們展開為期五十天的旅程，從日本出發，前往埃及並打倒炭治郎。

你唔識就收嗲啦

屌又夾硬拖來做

打完十刃，圍完蟻王，宜家變DIO

籌經費

第一日已經話佢抄jojo啦

係咪要第二部了
炭做Boss

波紋呼吸 vs 水之呼吸

Pull

咁點完，等個妹嚟一刀斬啊哥？

KONA DIO DA

似係抄回魂夜窩

好撚感動呀變你隻傻閪做鬼先

又暴走向?

完啦好嗎

一拖長好易爛

我唔做鬼殺隊喇師兄！

拉

鬼滅之刃第一部完
新一代鬼殺隊再同碳治郎抗爭

jump 唔比完唯有搞爛佢

東京食屍鬼
調轉版 easy

向jojo致敬
鬼滅世界第一！！

乖乖地斬撚埋炭治郎佢
如果炭治郎變鬼再變返人/俾彌豆子救返 我真係屌你老母

本身套野就爛底

見個個講jojo搞到我都唔敢講食屎鬼

反正呀妹變返人，今次到呀妹孭住呀哥去捉鬼

宇智波彌豆子？

炭Dio:Wryyyyyyyyyyyyyyyyyyyyy!

禰豆子的養父係鱗瀧？

第一代大魔王直接搶左死鬼一代主角個身

訓完一百年 生左個仔 搞左大量伏筆

俾第三代主角打到爆左

咁落去你話下一集
鱗瀧趕到同錆兔真菰一齊感化炭治郎
我都信了

本身就腰斬作黎

又係 個妹趕到
之後感動到炭次郎 變返正常

然後bbq

阿妹手刃灰治郎

呢套嘢證明越好人下場就越撚慘

緣一：鱷魚你條仆街我可以安息未

十三型變左連續用一至十二型自殺到死

彌豆子會係misamisa
訓練同善逸生嘅仔

屌佢老母，玩炭仔條屍

打錯lisalisa

阿妹到達前幻想阿哥會：

現實嘅阿哥：

哎吔吔吔～～！！！

睇下個user name啦屌
拉

都唔撚同
Dio無死到 純粹用左條屍做身體
呢度係洗左主角腦變左鬼 但無慘本身死左

Jojo 路線?

係..富岡義勇反正無左隻手
加返隻義肢變第三部既喬瑟夫·喬斯達

尾已爛

樓主五毛即block

下期克服無慘細胞回復常性,BBQ,YEAH

最後碳治朗同無慘一齊沉落大海...

50年之後 第一個種植青色彼岸花嘅人柱蘇醒

無慘之冠狀病毒

爛尾
但係靜態畫風好好睇

JoJo 借屍還魂 落 日本武士身上

遲早出替身

完啦好嗎？

我要睇彌豆子下一代打自己舅父/舅公

通常都係炭治郎臨抓中阿妹前
恢復記憶
內心戰勝在鬼血
控制到自己既殺慾
最後知世死前做多左枝藥
打埋去炭治郎度變返做人
完

或者阿哥食咗阿妹
結果阿妹啲血仲可以對抗無慘啲血
阿哥變返人但發現自己殺咗阿妹

東京食屍鬼其實好有d文學作品既feel
幾鐘意佢黑化完又好人翻又黑化

炭治郎vs彌豆子
睇黎又要打十幾話

下一篇可以改埋名
不滅之刃

主角其實係東方家養子
東方碳治郎

阿豆變左做鬼殺隊頭柱
追殺我
又一百幾十話

劇透死全家，Block